有人訓低咗冇fa

cable live